關於琴晚 我有啲野想問

如果摩佬琴晚係講廣東話 你估佢會講咩